{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049851",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74192&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평B481감성펜션"
    },
    "text": "2023年3月に全体リニューアルし、きれいで居心地の良いペンションです。 ホテル式のアメニティや大型プール、露天風呂、キャンプファイヤーを提供しています。周辺には南ナムソン美術館が車で4分の距離にあり、自然と星加平天文台は車で8分、ミョンジ渓谷は車で25分の距離にあります。 ペンションの入室は5時から可能であり、退室は11時までです。 無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 駐車も可能です。 客室はデラックス、スタンダード、スイート、プラントスイート、エグゼクティブなど、さまざまなタイプがあります。 スモークバーベキューグリルがあり、バーベキューを楽しめます。 追加料金は一部屋あたり30,000ウォンであり、現地でお支払いいただけます。最大人数を超える場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、ペットの出入りができません。 画像と実際の客室は異なる場合があり、利用者が施設を使用する間、紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。 火災危険物質やゴミは、必ず指定された場所に分別して捨てなければなりません。 予約情報と料金はペンションの事情により変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペンションの入室は5時から可能であり、退室は11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料のWi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室は全て禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には南ナムソン美術館や自然と星加平天文台、ミョンジ渓谷などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は予約情報によって変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの料金は予約情報によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのプールはいつ営業していますか？",
            "answer": "ペンションのプールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。営業時間は変動します。"
        },
        {
            "question": "ペンションではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは追加料金を支払うことでバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室で調理はできますか？",
            "answer": "ペンションの客室では肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットを連れて入ることはできますか？",
            "answer": "ペンションにはペットの出入りはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 392
    }
}